有冇人同我一樣考慮過讀mphil

不過得果萬零蚊人工，仲要完全幫唔到做野

daddy 一早留左十幾億我洗

如果唔係想讀PhD, 讀個taught master算啦

我想問下taught master同mphil有咩分別

你有冇考慮過㗎到底

你不如做多少少research先再決定係咪要讀上去先啦

MPhil仔留名

讀乜撚野?
香港地讀書根本冇撚用
事但拎左張大學沙紙考政府工仲好啦

幣少爺中學畢業冇讀大學, 公屋撚
畢業6年, 到24歳已經學人通街派錢

香港特別行騙區

好多保險狗地產狗金融狗一樣係靠呃人錢發達

好耐冇見過你洗版

幣少隻 cryptocurrency 係 global ga

讀mphil只係一個有人工收的興趣班
滿足完興趣咪出去揾食

如果真係想有用,應到西方國家讀mphil
如美國,德國呢類
畢業之後申請H1B